许多人工智能咨询委员会、专家小组和理事会显然缺乏区域多样性。人工智能道德团体正在重复社会的一个经典错误|艾米·诺德鲁姆| 2020年9月14日|麻省理工技术评论
这本书讲述了两位聪明的同学在领导学生会时坠入爱河，但他们太骄傲了，以至于不敢第一个承认这一点。本周末：你再也不会以同样的方式洗澡了|约书亚·埃弗里希| 2020年8月21日|奥兹
其他人则成立了新的内部委员会，重点关注多样性和包容性“迫切需要”：各机构如何部署多元化和包容性高管，组建新的委员会以创建更公平的公司|克里斯蒂娜·蒙略斯| 2020年8月21日| Digiday
你参加一个居民委员会会议，只是为了看看当你站起来发言时会发生什么。第一起谋杀案|凯蒂·麦克莱恩| 2020年8月19日|麻省理工技术评论
例如，市议会在通过将广泛应用于未来的新政策时，正在做出立法决定。政治报道：马拉·埃利奥特、水管工斯科特·刘易斯和安德鲁·基阿特斯| 2020年8月1日|圣地亚哥之声
秘密地，在公投之前，委员会继续进行，并对水进行氟化处理。防氟剂是OG防氟剂| Michael Schulson | 2016年7月27日| DAILY BEAST
Lewisham council的一位发言人去年表示，如果这家人返回英国，它将被迫采取行动。英国可能监视学龄前儿童寻找潜在的圣战者尼科·海因斯2015年1月7日《每日野兽》
哈林盖委员会告诉《每日野兽报》，这些儿童并没有被永久性地纳入国家照顾。英国可能监视学龄前儿童寻找潜在的圣战者尼科·海因斯2015年1月7日《每日野兽》
基里尔在20世纪70年代初代表莫斯科主教出席了世界教会理事会。缅怀与东正教战斗的俄罗斯牧师|凯西·杨| 2014年12月28日|每日野兽
考虑到还有另外一种方式，我会见了几次跨种族委员会主席。30年前，我在一个UVA兄弟会被轮奸，没有人做任何事情| Liz Seccuro | 2014年12月16日| DAILY BEAST
特伦特委员会被禁止了两年；直到1562年它才重新组装。《每日历史与年表》乔尔·蒙塞尔
对于“审计之际的冷整理”，我们的委员会总是允许10。潘趣，或《伦敦查里瓦里》，第107卷，1894年11月3日
通过最后提到的楼梯，公众可进入会议厅。肖厄尔伯明翰词典|托马斯·T·哈曼和沃尔特·肖厄尔
皇家听讼法庭已根据卡比尔多的请求对此事进行了调查，以便将其提交给皇家委员会。菲律宾群岛，1493-1898年，第二十卷，1621-1624年
旧的世仇是以旧的方式解决的，六英寸的钢铁比最长的议会命令更有力。红色的一年|路易斯·特蕾西